[行動post]和理非18區開花！！8點集合

見到隔離post話唱國歌 十分認同！

但係唱完和理非可以做多次和你shop 假設商舖無提早關門 就參考沙田和你shop 係商場到行到商舖關門 咁樣先會逼使商家反撲林鄭

如果商舖提早關門 可以沿裝修路線做文宣！!!

勇武做咩都唔割 但請停止裝修 直至人權法通過！！

香港人智取林鄭！認同請幫推

光復香港
時代割命

on9 時代革命

新手開post 請見諒

認同請幫推 p牌推唔到

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

休息啦

推8點開花

推 和理非出動喇

推

如果商場唔開 不如就決定夜晚公園啦

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊exactly我心聲黎